Nursing邊間最好

講埋點解

應該係OU，全港出最多護士嘅大學係OU
雖然OU成日俾人話廢，但係佢哋嘅nursing好出名

好睇你咩分喎
好嘅話就cu/poly

HA 醫管局出身 👍🏻

Poly: 唔好入poly 好閪
Hku: 唔好入hku 好閪
CU: 唔好入CU 好閪
2020DSEers: 咁我要點
Poly hku cu: 咪撚入nursing

講完

呢兩間比較呢

push

的確 最後係護士學校

秒

脫大護理

CU: 1. 世界排名最高 (香港第一，亞洲第二) 2. 雖然未必教到d咩實際既野，不過至少教你基本的學術能力，其實護理知識香港間間U都教唔到d乜，你有好一點的學術能力他日讀master和讀專科，做管理的工作，幫醫院寫guideline時都會順利好多。

有d護理系好似好實用，實際上只是文憑本質掛上大學的名字，畢業生出來也很「實際」，日日最鐘意唔使用腦既勞動同與senior打好關係，一點讀過書的感覺也沒有。

不如講下你對大學同nursing既expectation

亞洲第一喇

其實我自己咁諗
nursing間間都有牌係咪揀學校好啲
又聽講hku nursing特別廢
所以都係考慮緊cu/poly

Cu幾好啊

屯門，qe唔錯

直接講你個名算啦

如果係不如諗下邊間U既文化適合你 如果你想u life的話
其實hku nursing都唔太廢
不過d lecturer特別嚴 同有d knowledge難到未必超用得著姐

係喎👍🏻

真呀
我個名！

千！萬！不！要！入！理！大！護！理！

關於 Polyu Nursing placement 單野，我有野想講

各有各閪法
有辣有唔辣
Poly 嘅閪法自己入去睇

行內印象
poly sharp醒 hku離地 cu無特別 ou蠢/懶 東華地底泥
醫院school 快手,knowledge差d

不過比我揀點都唔入school
有degree 要升都無咁煩

而家睇 最唔閪咪CU
利申 唔係打手

好奇一問

邊個U都係出黎都係做RN, 職位又100%就業咁濟
就算講升都係5年後既事, 到時真係咁睇邊間大學?
唔同大學出黎真係咁大分別?

nursing有得揀嘅話 都係poly同CU比較好
兩間都有各自嘅優缺點
利申左先 CU nursing已grad

CU嘅話有人覺得theory多d
我自己覺得就還可以
雖然school嘅高層係十分離地
但d tutor大部分都Ok 不過好嗰d聽講走左唔少

practicum嘅時候 可能無poly嘅學生咁醒
始終year2先出ward 而且一開始都係鴨仔團
year 4就算無tutor都幾個人一齊出
不過醒唔醒目都係睇人 肯比心機嘅總會好d

奉勸一句
諗清楚自己係咪真係有心做護士先啦
依份工真係唔好做㗎